屌你老母 放工未呀

收7呀我

未

要返工？

屌

1點

收六但應該六半先走得

5.5（長短週

唔緊要 我都要7點3先走 大家加油呀
我直踩到15號 返工係開心嘅

每逢你長週都推一推

星期六都要返
閪工！

屌你老母

鬼叫我窮

食tea 未？

傻9
2018la
仲返工

蛇去食煙🚬

養我

唔養傻9

假膠？今日星期六喎

閪工三寶

唔放架啦.

放工 ？

星期六唔撚駛翻工？

5.5

放了

返歸未

啱啱翻到

屌你老母濛狗！

轉頭出去蒲？

不了

Ok養你

入錢入錢！

1$

照殺

No.

反口

你做乜呀
我話number 呀

傻9

屌 翻完工太攰

屌你個閪！

岩岩番到屋企

攰就早d去抖啦
唔好咁夜瞓啦

笑

你個名

得一晚可以夜啲瞓